奇門遁甲(及其他術數及通靈神功newage等討論區)，你問我盡量答

1，主要目的係R水吹放鬆下，我依期真係忙到爆炸
2，各家學說本有同異，唔使互屌，有時批得中同批唔中唔使太過咬文嚼字咁考究，反正有時命中都唔知點解，所謂搵唔搵到你批係緣，批唔批中都係緣
3，依個post唔會批命及占卜(最少我係，除有興趣的case)，你放低d嘜我唔會干涉又唔會特別留意，有師兄師傅答的話係緣，唔鳩答你都係緣，唔好chur人答
4，你唔信無興趣的話，唔好係度攪事，負評完上一頁好啦
5，依個post我係r水吹放鬆自己，我唔係嘜都識答識做，我唔想回post會直接skip
6, 重要的事情講3次
所有野一係平常心睇，一係就當故仔聽完就算，唔好執於一字一言
所有野一係平常心睇，一係就當故仔聽完就算，唔好執於一字一言
所有野一係平常心睇，一係就當故仔聽完就算，唔好執於一字一言

收工

幫推

想問通靈其實可以通到啲咩
通到嘅未來有冇得改寫

識通靈嘅人識唔識幫人驅走啲邪野

用呢啲占卜術有冇啲咩係占左都唔講得

深夜柒鳩推

唔同技能黎

我以為有得同啲惡靈溝通就有得勸走佢地添

收唔收女徒弟

性交轉運過主啦
我主張自己練同修心一樣可以成功

兩樣野來

依個一定有，我都聽過及處理過
而唔講得有時未必係天機，而係現實原因，講左就會進入互相傷害情況，唔想煩又攪到福主(及自己)就同福主講低調攪掂就算，唔好開人名

我想問練氣功練到氣感強係咪都可以接通呢類能力

唔一定

想問邊到有得學